泛民大和解方案就充滿睿智，我阿廢第一個訓身讚成。

可以方放番哂d巴打雖然要放生黑警，但這是winwin方案，有得諗。

歡迎五毛入㴝盲反。

班五毛係咁踩，證明呢次係work 架

民主黨, MY HONG KONG.

五毛總係只屌泛民，班左狗點衰格你班五毛都屁唔敢放個啦。

幾撚時話放生你D賤民? 佔中班撚頭咋傻鳩!

你都on9,梗係包埋佔中果班啦，咪撚聽班五毛混淆啦屌。